有無巴打有口臭問題

試過早訓 做運動 小煎炸油膩野 唔飲凍野 多飲水 個口都係好易臭
自己有年年洗牙 用牙線 牙醫話無牙周病 但點解都仲有口臭問題 有唸過會唔會關鼻敏感或者腸胃事 到底有咩解決方法
唔想再過成日食住香口膠既日子

刷下你條脷啦

可能胃問題

Agger

有刷

可以點搞好個胃

睇下中醫？

你應該問有冇人冇呢個問題

係咪多宿便

搭單問
有無咩好方法除脷苔

me too

胃火

你點知自己有？身邊人講？

白色珍珠

agger

睇完咩係白色珍珠照左照又唔覺有

有個死黨好直接咁話我知

有可能 睇下有咩解決方法先

我又無咩肚腩

可能鼻敏感？有時我都會

我咳過幾次出黎，都係照唔到見唔到架

腸胃唔好

得閒用下漱口水

你一日刷幾次牙先,同埋刷幾耐?